三年內由爭啲破產到賺到百萬既血汗史

三年前遇人不淑，嫁咗個唔爭氣既ex
輸錢輸到要賣嫁妝，爭啲破埋產
絕望到諗過死
好彩上黎連登同大家呻
最後鼓起畢生最大嘅勇氣離婚

由戶口得返五十蚊
捱到三年後既今日見到7位數
仲遇到個真正細心體貼願意一齊奮斗努力既另一半
如無意外出年可以買樓結婚生b
重回人生正軌

所以仲糾纏係無將來既關係既巴絲打
希望你地都有離開嘅勇氣

信我，下個會更好

READ.

A0lm

講多d好冇

好易姐， $20 推廿口

絲打 or 巴打

點賺的

好感人 比mk仔玩完 搵毒撚埋單🥺🥺🥺🥺

咩事輸咁多錢

想知啲咩

絲打

自己做生意

可以睇返我之前既post

毒撚唔幫人埋單仲有咩用

我想做傳銷呀

樓主比我入你team ok?

笑死

閱

賣個故事俾編劇

哦

冇睇

想知你做邊行

👩🏼：👋🏻👋🏻

💰💰💰👨🏻‍🦳💰💰💰：👋🏻👋🏻

👩🏼➕💰💰💰👨🏻‍🦳💰💰💰：👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻💦💦

👩🏼>💰👩🏼💰

三年賺得個一百萬仲要講出黎

正常人三年時間已經買得起大埔比華利山

50蚊投資

本喺邊度嚟

咪咁大聲啦

1x1?

傳銷定保險

四個字

「寄生男人」

樓主賺夠未?
可唔可以俾d我賺

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。
賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。
上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。
做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

好欣賞你
希望你以後日日都過得開心
組織一個幸福嘅家庭

而家有5千蚊
點樣3年變7位數
真心想知

其實又唔使一口咬定我係做傳銷或者保險既
三年過百萬，除返開每個月都係搵差唔多30k
有好多正當生意都賺到
咩行業我真係唔會喺到講
如同我之前出過post
我ex都有上連登，同埋我行頭好細好易認到係我
只係簡單咁講比大家知好多生意都可以收左訂先去拎住人地份訂入貨/比個服務人，唔係一定要有好大舊本先可以做到生意
做生意係講機遇同頭腦
我只可以講我係非常幸運

你地信唔信都唔緊要
我只係想鼓勵同我有類似處境既巴絲打
唔好以為同咗個無出色既另一半咁就一世
有時真係好大機會係你同咩人一齊自己都會變成點既人
身邊既磁場、命運都會因而改變
我以前同ex一齊嗰陣，因為佢成日無所事事喺屋企打機，個人易炆脾氣好易燥，搞到兩個人經常為咗小事埋怨彼此
我都變成咗自己好討厭嗰種女人，
管呢樣管嗰樣，但其實非我所願
只係所有關心同愛都被人磨蝕緊
所以吐出口既說話自然無咩好聽
惡性循環下互相傷害
大家都兩敗俱傷

而依家我遇到一個岩既人
大家相處時無時無刻都咁開心
好自然會有心情講笑、嬌嗲、溫柔，
亦好自然就會吸引咗好既能量
所有事情都向好既方向發展

其實我講咁多野都只係希望以自身經驗告誡仲留戀係一段無結果既關係既大家
唔好因為一舊雞肋，食之無味 棄之可惜而死攬唔放
如果當初我無走到
相信我今日都會變左一個怨婦
仲怨緊佢怨緊自己

仲係唔信既可以左上角禁走
信我既可以繼續傾下計

你自己本身有無一樣專長？

冇
但對錢銀比較敏感
中意股票果類

多謝你
你係呢個post少數信我故事既人
我會好好珍惜依家既人生

我當初都有睇你既故事
信你支持你架

下
我就係唔想寄生男人先自己做生意搵錢喎
你會唔會搞錯咗？

股票嗰啲我就唔係好識
我都係辛苦命一條
無得靠呢啲發達

我係用自己專長發展落去生意到
打個比如，如果我本身識影相或者化妝，其實都唔係好需要成本既生意黎，
只係要諗點樣喺嗰行突圍、與眾不同
點包裝自己同做marketing 先係重點
因為好多人就算有一技之長
都好少會諗自己做生意

噢，唔怪得之
估唔到仲有人記得
嗰陣真係好慘
好彩開咗個post
唔係真係有可能諗唔開
所以話連我咁都企得返起身
無乜嘢走唔過

IG賣假野 兼職一手一腳賺翻黎

咩人咪諗咩嘢

好深刻
因為真係好慘

咁我應該要點
我冇其他野識

你又知我ex係mk仔？
你又知我現任係毒撚？

我ex有父幹但自己on9輸晒啲錢又話你知？
我依家同現任買樓我出一半首期咁又點計？

有時唔好睇野咁膚淺
所有女人都係雞
咁咪識唔到好既女仔囉

呢幾年零售市道好 d人又開始慣上網買野 好多ig shop都發圍
好多野香港賣得貴 外國big sales 但d人費事煩

其實係呀
做生意真係最緊要唔怕煩

服務
所以一開始係無乜成本
之後賺到少少先添置啲器材、租間細細地既studio

岩呀！
Exactly

咁你做緊嗰份工有無可能可以學到佢地既運作，然後自己開公司做類似既野？

我番Pt咋 仲讀緊書

你問離婚既post都係1年半前咋喎 2年未夠點解會叫3年內血淚史
數學題

賣假野賣到有首期

3年前因為ex輸錢爭啲破產
同ex未離婚已經開始咗自己生意
上黎呻完無耐就離婚

所以差不多計做生意嗰段時間係咁上下
離婚就離咗年幾

咁你呢段係最黃金嘅時間
最緊要識下有用既人（增強人脈網絡）
睇多啲唔同既書
或者爭取時間學一樣專長
好似我有個朋友都係讀緊書先學整皮
畢業後全職整皮
依家月入50k up

有心唔怕遲

讀醫療科，始終覺得錢唔係人生既全部，準時收工放工過生活，假日做下義工，去追求人生既價值同意義，去學唔同既野，沒必要為戶口餘額煩惱，夠租樓唔使望住價錢買野就夠，每月儲少少錢for危急，女朋友都係咁唸

我覺得唔以錢為參數去衡量人生，人生會過得比較舒服

請問你係自己獨營定有搵partner合作，我想搞兩地trading想搵partner，但一直都搵唔好
就想打算自己一腳踢返

我有個大學同學同你一樣名 btw 你太chur啦

好勵志，多謝你的分享。
想問你做個行當初係因為覺得呢個技能賺到錢，定係鐘意所以去做？
而家我打緊份工，覺得技能上係有market，但自己無咩心機再鑽研落去。

絲打係攝影師？
S字頭？

睇下我地呢到啲人幾正面

兩樣都係
同埋當係愈鍾意愈投入去做
就會愈易賺到錢
因為你會全心全意去鑽研同埋唔怕辛苦
如果你嗰個技能係可以freelance自己做
可以返工同時一邊試下freelance睇下搵唔搵到錢先
或者睇下自己係咪真係熱衷到可以全力投入
因為我覺得做生意熱情同唔怕煩係最緊要

唔係
攝影係舉個例
但都係類近既行業

自己獨營
partner好麻煩
我有幾個fd開公司都係partnership 最後都拆左夥
我覺得除非係好sure個partner都好有heart
而且大家可以互補不足
或者佢係資金上幫到手
唔係一個人仲好

你離婚之後咩途徑識到宜家另一半？

MUA / Model ?